<resources>
    <string name="app_name">Movies</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="opred">
        Kedatangan Luffy dengan para kru kapalnya ke Pulau Musik Elegia demi menonton konser pertama Uta, disambut dengan fakta bahwa ternyata Uta adalah teman masa kecilnya sekaligus anak angkat dari Shanks seseorang yang menginspirasi Luffy menjadi seorang bajak laut. Semula konser berjalan dengan baik hingga akhirnya mereka menyadari bahwa mereka berada di dunia ilusi yang dibuat oleh Uta.
Satu-satunya cara agar dapat keluar dari dunia ilusi hanyalah dengan membunuh monster yang ada dalam diri Uta. Sebelumnya Uta melakukan ini karena ia telah memakan buah uta uta no mi yang membuat penggunanya dapat mengontrol ilusi dibawah lagu yang dinyanyikannya.</string>

    <string name="wonka">
        Willy Wonka (Timothée Chalamet) merupakan seorang pemilik pabrik cokelat raksasa yang sukses. Namun, jauh sebelum itu, ia berpetualang mengelilingi dunia selama 7 tahun demi ambisinya menyempurnakan kemampuannya meracik cokelat.
Sebelum menjadi pemilik pabrik cokelat, Wonka hanyalah seorang pemuda biasa yang dikenal lewat kemampuan sulapnya. Di samping itu, ternyata ia memiliki mimpi untuk menjadi seorang pembuat coklat yang mempunyai toko sendiri. Tidak mudah bagi Wonka untuk bisa mewujudkan mimpinya sebab ada kartel cokelat yang ingin menguasai pasar. Namun, Wonka tidak bisa membiarkan mimpinya terhalang oleh para kartel itu.</string>

    <string name="lalaland">
        Film ini menceritakan tentang seorang gadis bernama Mia (Emma Stone) yang terobsesi menjadi aktris populer. Untuk mewujudkan mimpinya ini, ia pun telah berulang kali mengikuti audisi. Sayangnya semua audisi yang ia ikuti selalu berujung pada kegagalan. Hingga pada suatu hari Mia bertemu dengan Sebastian (Ryan Gosling) yang bekerja di sebuah kafe. Sebastian adalah musisi, ia merupakan pianis yang sangat mencintai musik jazz tradisional. Karena kecintaannya pada jazz tradisional ini, manajer restoran tempatnya bekerja menganggap diri Sebastian kuno. Bahkan sang manajer pun menyuruh Sebastian untuk menerima kenyataan bahwa jazz tradisional sudah tidak diminati lagi. Sebastian pun terpaksa mengiyakan permintaan atasannya itu, semata-mata agar dirinya tidak dipecat.
Lambat laun, Mia dan Sebastian semakin sering bertemu, keduanya pun mulai saling jatuh cinta satu sama lain. Hingga pada akhirnya keduanya memutuskan untuk berpacaran. Mereka saling mendukung satu sama lain dalam meraih cita-cita. Sayangnya hubungan mereka harus terbentur pertengkaran yang mereka hadapi. Kisah cinta mereka yang begitu indah awalnya berubah menjadi kelabu. Pertengkaran hebat mereka ini akhirnya membuat Mia memutuskan untuk pindah ke Boulder City. Lantas bagaimana kelanjutan kisah asmara Mia dan Sebastian? Apakah hubungan mereka akan membaik?</string>

    <string name="Barbie"> Dalam dunia Barbie, semua Barbie hidup dengan ekspektasi untuk menjadi sempurna. Namun, kali ini Barbie terpaksa dikeluarkan dari Barbieland karena dianggap tidak sempurna, terlalu eksentrik, dan tidak sesuai dengan cetakan biasanya.
        Barbie terpaksa bertualang di dunia nyata dan saat dia kembali ke Barbieland, dia menyadari bahwa kesempurnaan datang dari dalam, bukan dari luar, dan bahwa kunci kebahagiaan adalah percaya pada diri sendiri. </string>

    <string name="spiderman"> Spider-Man: Across The Spider-Verse bercerita tentang Miles Morales / Spider-Man yang berpetualang melintasi multisemesta dengan Gwen Stacy, Miles Morales memulai petualangan baru sebagai Spider-Man setelah sebelumnya dia bersama Spider-People dari semesta lain Bersatu untuk mengalahkan rencana jahat Kingpin. Kemauan Miles Morales berpetualang di semesta yang baru tak lain karena diajak oleh Gwen Stacy yang kebetulan sosok orang yang ia sukai. Petualangan ini mengantarkan Miles Morales bertemu dengan banyak Spider-People, ratusan manusia laba-laba yang ada di semesta lainnya. Sampai akhirnya Miles Morales dan Gwen Stacy bertemu dengan pimpinan Spider-Society, yakni Miguel OHara atau Spider-Man 2099.
        Pertemuan mereka membuahkan satu kesepakatan yaitu menghentikan supervillain atau penjahat super bernama The Spot.</string>

</resources>
